大家覺得深藍父母難搞d定港豬父母難搞d?

我老豆已經比我感化到淺藍都變淺黃
但老母就繼續覺得唔關佢事
我講親相關話題就叫我唔好理咁多
係名副其實嘅港豬
以前我老豆都成日屌示威者係到搞事
但都比我感化到轉顏色
但我老母繼續係咁 係咪無顏色嘅係難搞d?

我無嘢講

你點樣感化老豆，願聞其詳

每日比黑警打人片佢睇 因為比文字新聞佢睇係無用
文字新聞就唯有講比佢聽
同埋佢地藍色嘅問題係無渠道接觸其他新聞
一味就睇tvb同睇東方 所以要講多d
不過始終都係片最實際
最緊要係好似唐僧咁煩每日講

如果唔肯睇咁點?

但係我諗對淺藍先有用
因為深藍嘅應該都唔會聽你講

我老豆老母已經進化到都唔洗理個內容係咩
見到泛民個樣，見到有一班人示威(唔理反咩)
已經屌左出聲

兩個結合體

唔肯聽人講嘅港豬
因為屋企有隻

無顏色無腦人講乜信乜盲撐嗰啲真係好難搞
日日返到屋企自閉好辛苦

始終溝通係相向嘅 佢唔肯睇 咪試下講係咩內容
連聽都唔肯嘅 都無其他方法 或者可以試下其他巴打嘅方法 cut左無線新聞台 比有線now其他新聞佢睇

佢哋都唔肯溝通 聆聽嘅其實真係點講都無用

深藍難搞啲
我老竇深藍我阿媽港豬
阿媽起碼不聞不問
爸爸次次電視見到示威者 開聲屌
我對住佢哋就繼續扮豬先生存到
利申 發夢發齊 次次同屋企講去行山
不過兩個都難啲說服 兩個都放棄治療 應該救唔返

我相信連登有大把好似你嘅同路人
辛苦嘅就同巴打們講下 唔好屈埋屈埋

我睇樓上巴打嘅事 都覺深藍係難搞d
佢哋都唔肯去溝通 唔肯去聽
個價值觀一早已經係藍色
我諗救得返嘅係得淺藍父母

Sorry 我真係諗唔到
除非佢落過場 知道tvb點扭曲事實 先會改變
但有d咁嘅價值觀仲點會落場...

屌
又係cctvb同東方
同我老豆一撚樣
佢深藍
屌極唔化 乜都要兜 死雞撐飯蓋嗰種

巴打你係點忍到唔同佢哋開片㗎

想知點兜 又哂片打人 打記者都兜到？

令佢成為受害者

佢話條片俾人cut過
條片前面係記者/示威者做咗啲嘢 威脅到警狗
所以先圍佢

當佢地老人癡呆 發噏風

發夢嗰日我同佢哋講去睇戲
過咗個零鐘直接打電話嚟話要我定位
利：發夢前同佢哋開過片

睇戲熄電話啊